真·第一次成功煎牛扒

我本來已經放棄左架喇，不過今日見惠康特價$75兩塊，所以試多最後一次！

今次我用最簡單既煮法！將解凍左既牛扒，唔拆原本既真空袋，直接放落熱水（60-70度左右）浸九個字。

之後加黑椒、鹽、橄欖油腌一腌。

放落大火出煙平底鑊，煎一煎兩邊，每邊十零秒有小小燶咁上下。

落牛油、Rose Mary，之後熄火，淋下d汁上面，最後rest 10分鐘，完成！

色都上唔到 邊忽成功

6.5/10

比上兩次好太多喇！我已經好滿意！起碼食得落！

[url]第一次成功煎牛扒 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

唔想肚痛的話 惠康個D垃圾扒唔該煎熟D喇

i was there

我依d垃圾薄扒好難煎到上色，每面煎多過30秒就welldone喇！一係我下次唔解凍落多油直接煎，可能做到靚扒既樣！聽日再試多次！

你等到個鑊熱到落油冒煙先放塊扒落去啦 會好好多

成日見到有連登仔踩人地煮牛扒煮得差

但就無人出嚟 講下點煮 ?

個個睇完GR就當自己廚神

有grill 用grill 係最好食
用煎點都爭d

cheap 牛扒, 你煎到識飛都無用....

唔關事的 你下次試下㓎完之後 開大火每面一分鐘左右 煎果陣淋啲汁上去 like this 咁就好似上色 同埋醃牛扒點解浸完先醃

唔係咩牛都慢煮得 d垃圾牛食撚死人 得個5x度

浸咩？

我驚晒左d靚扒，諗住買cheap扒練習下先！

浸完45分鐘熱水

浸熱水？！

浸乜9熱水

上面個兩條盲毛，睇多次內容先

啫係我太遲落牛油同冇淋汁？

整比貓狗食？？

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘
咁多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以咁樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

我都想知